[CW] Supergirl/Batwoman/Black Lightning/Arrow/Flash/LoT討論區

Crisis on infinite earths

“Part 1” December 8, 2019 - Supergirl
“Part 2” December 9, 2019 - Batwoman
“Part 3” December 10, 2019 - The Flash
“Part 4” January 14, 2020 - Arrow
“Part 5” also on January 14, 2020 - Legends of Tomorrow

我睇你點撚將呢幕寫番入去

咪話時間線改左唔見左當無件事,成日都係咁都慣嫁啦

flashpoint

個垃圾編劇好似想拍露西法同渣康外傳劇flash寫到真情咁仲想攪其他人

究竟flash會唔會拍返佢同reverse flash 返barry細過果晚打交果幕

monitor-push every hero to their limit except himself

屌
唔撚好搞鳩我 Luci

Luci 客串 Crisis 係好正，但唔好影響佢自己

其實我都唔明佢咁撚勁洗咩要人幫手

dr.manhattan 食緊花生

一集開幾十條無撚用既支線故仔 做真情20集 中間就唔可以殺隻BOSS話咁係唔人道 之後累死一堆市民,去到尾二就準備解決問題

咁呢段的確剪得幾好睇,突然返舊版片段真係意想不到

真 回想個下

Batwoman條主線好唔吸引，睇到第八集已想棄劇

好好好好好細個睇過舊版flash
印象雖模糊但見到佢做新barry老豆已經好suprise
見到佢做第二個universe既flash更加尖叫
Crisis死時個flashback真係眼濕濕

3-4集已經棄左

返過幾次啦

要拍可唔可以搵第二個臺拍
絕對唔可以CW

主角做戲完全無表情

佢個d想認真既表情睇落好似疴屎唔出咁

所以我精明
一集都冇睇過

再返成個滿晒企都唔夠企

企出門口啦

想問下今次crossover有無次序

supergirl>batwoman>the flash>arrow>lot

thanks

西女人被人爆佢同NBA球星婚外情
幾時轉人？

係就快啲躝

JR Smith

劇入面咁閪原來唔係扮

西女人個名唔係扮

記得之前有巴打話個演員真人幾NICE 幾FUNNY

mon-el好似回歸

咁真係幾nice既
做雞黎講

劇透Crisis後Flash

熟悉的敵人 Reverse Flash

而家係咪arrow之前都唔會有劇住？arrow之後個個禮拜先開始番？

應該要過晒成個criss先會再播番日常

唔解要完ARROW，係Stephen Amell唔想做落去？
batwoman仲要係GAY加TOM BOYS

可能開左套batwoman掛

其實咁多年個島又講完 出左batwoman就唔可以再拎batman d敵人黎講 arrow漫畫黎黎去去個敵人都係count vertigo其實longbow hunter可以開一季黎做敵人 但又拍住19 diaz搞到浪費左

新的面孔，係咪出返red head Wally

Cw 自己決定完，索性搵位完左arrow再帶其他劇出黎，始終arrow做左7季每季廿幾集已經有疲態

好老實今季如果唔係crisis而少左婆媽位，可能arrow一樣咁悶

其實Arrow既故已經寫到咁上下，好難再繼續，上季已loop番之前既劇情

可能係白人wally

supergirl同batwoman好似想cut

btw mia套spin off叫做Green Arrow & the Canaries

Cw玩女權玩到走火入魔

死都要用green arrow個名

好似仲要接住arrow個檔期當第9集繼續落

batwoman cut鬼左佢啦

Mia繼承Green Arrow都吸引既
the Canaries係唔係個組織黎? 唔係好記得

dinah同laurel

邊度講想cut ? 我覺得SG有機會cut, 但BW就未必lol

都係d花邊新聞

Supergirl咁好睇都要cut

今季係咁多季最低收視既一季

講真根本sg D能力咁屈機
打交戲冇意義
仲要夾勁多政治正確既野入去
如果唔係s1 s2入左坑既根本唔會有新人加入去睇
而唔睇既人會愈黎愈多

之後仲有套superman & lois

呢d賣情懷既好快又會死

ARROW一早無野寫,上季悶到呢
早日完結好,其實FLASH都係時候完

J Kara就夠 唔想supergirl完

Arrow一要完即刻變到勁好睇

轉左做褲之後

flash 追咗五季無睇
今季點樣
睇嘈交誤會睇到厭

明明今季重頭戲係coie Barry死
都仲可以開條線去講Ralph老母

還番個barry死俾我
咁樣整死第2個flash有咩意思

玩食字

人地鋪撚左成半季
咁樣唔洗死真係好難接受
你話整死佢再唔知點復活佢都仲好過咁

Part 4可能會vanish

flash d 鋪排次次都係咁
吹到大一大
一黎料就on99

打個個咩thinker 個季真係睇到燥
個結局唔知睇左d咩
寧願佢老套d話佢地諗左條絕世好橋打低佢都好睇過佢原本咁

睇完嗰季已經頂唔順，跟住個季佢女黎埋睇左幾集頂唔順兩母女都好撚難頂.

入個腦念力跑步

我仲記得條撚樣成日坐住反重力部輪椅飛黎飛去已經覺得好唔真實
之後仲識瞬間移動
哇屌結局好似仲識分身但又唔知點俾flash打爆左佢
我到依家都諗唔起到底個季睇左D咩
其他個D季既大結局都仲會記得發生左咩事

最後無打
淨係帶ralph 跑出個腦

仲有黑妹記者三人組

黑妹勁開心
「我很高興死個個Barry Allen唔係你」

Cicada真係極緻
Thinker我覺得頭半季去到坐監都接受到

個波型

who?

cicada冇啦啦個女係未來黎睇到一舊雲 不過鋪rf既陰謀真係唔錯

話說，S5 果陣Barry 套新suit (Flash Ring 入面)係Ryan Choi 整

早2日無聊睇返S5 第一集先知

oliver變左palpatine

LOL 繼續瘋狂，正呀喂

成日都話最後一季 但又renew 比佢fake哂

真心唔係咁想睇batwoman....
Supergirl都係，自從kara着褲之後就

套劇本身用黎recycle d角色

又方便CW幾套野中間調動人變陣

對腳

但仲好睇過另外幾套劇

Sara and Ava 好大波, Sara仲凸點

仲有beebo

LOT冇枷鎖點玩都得反而有驚喜

renew個d 好似聽過有巴打講過

只要收視率唔係低過某個%,即使睇落好低都好,都會renew

越做越衰

Lot都未播
咁快renew?

wtf oli

可能係inertia

may the force be with u

好有不祥預兆，鋪左成年既coie會爛尾收場

實爛
頭三集都爛到仆街

最死仲要等完左個winter break
睇埋淨低2集coie先知知結局好唔好睇

睇 睇住屌

睇埋呢兩集 arrow完左就唔追了😭

聽日

呢個連動好少人劇情又伏 打德軍果陣仲好睇

Earth X真係cw癲峯

亦都係ollie食埋kara既一個連動

如果可以既會想Barry同kara
又或者barry同Felicity
佢地2對都真係好襯

但到底係barry易夾人
定係個黑臭西太煩膠

feli夾barry應該會同iris一樣下場

預左
除左第一次聯劇，全部都爛到仆街

人嘅問題
s2 果陣好地地又要換走洗衫版

earth x: am i a joke to you?

Supergirl 100th episode celebration party
Melissa

Barry同個差婆都好夾
果然靚仔係大晒

Caitlin 有左
佢今季未拍嗰啲點拍

Caity is preggy
Btw好耐之前講左啦喎

留名

但見佢肚現哂嘛依家

既然都要開新劇比mia點解仲要帶住兩隻煩膠老女人...

女權加應該想玩bird of prey

求下明日傳奇編劇發功寫好個結局

玩大些，寫Killer Frost同人一夜情

beebo救世界

2019年唔識帶眼罩 去番2040年先識帶？

突然諗起 monitor係咪改左e2 歷史 因為flash第一次去e2 係話robert queen係green arrow ollie就死左

Is this cosplay?

唔好深究了

嘩屌

Marv Wolfman

睇IG唔小心睇到劇透
屌你老母真係哇出聲
勁撚過Marvel

唔係話左有咩

劇透

加密多幾次得唔得

一上youtube就見到

完全估唔到cw做到

成個fb周圍都見到

BEEEEEEEEEBO

論cameo，今次crisis cw真係玩得好大

都係個句

劇情三流(結局應該都救唔返)，但心思值得一讚

你睇之前大家淨係J Luci出黎已經夠就知

之前未係arrow咪唔戴

返完過去繼承老豆咪戴囉

dinah正喎

Thanks arrowverse

原來titans同doom patrol係唔同earth

我係youtube 俾人劇透左
好爆

Star Girl係新Earth 2

真係cls

ryan choi: looks like sith

估唔到 今次crossover雖然劇情麻麻 不過真係好有驚喜

Ig 劇透

藍毛毛

Grant自己ig 劇透

嘩，你地唔好劇透住
安全起見，睇完最尾兩集先入黎

上youtube 被透
真係估你唔到

Dc自己fb都劇透

官方同演員自己劇透埋

真 上網睇clips就夠

Ryan Choi 係設計Flash 呢2季件suit 嘅人 (from the future)

可能都係Meta 嚟

DC facebook "NO"係劇透？
唔係化

DCEU 柒頭Ezra Flash 亂入

哇真係估唔到咁爆

電視同電影版flash合照

reverse flash:屌我明明講左see you in crisis,結果影都無出過

自摸

Coie解釋咗DCEU啲戲點解食設定
因為係pre-crisis同post-crisis DCEU

但佢地見過架喎

幫佢兜
chief唔同人做 唔同樣 所以唔同earth

Titans season 1,2 = pre-crisis
Doom Patrol = Post Crisis Reboot

coie reboot multiverse split開咗

coie reboot萬能key

不嬲DC啲crisis都係用黎reboot debug架啦

屌，俾grant gustin ig劇透咗

繼barry fuck timeline之後又一萬能key

遲下電影版grant gustin會唔會客串番

想睇dceu 大超見到Sg

Hmmmmmm. Play Gwent?

ARROWVERSE 直接變 DCEU 仲好

Henry 連Shazam cameo都唔出啦

Sg大超小矮人
3巨頭淪為二線企埋一邊

fuck.

點解仲未有熟肉？

啲劇情真係垃圾到一個點
Part4擺係break之前會好好多囉
除左大量客串，成個crossover都係垃圾劇情

Legends頭半都係好legends風格

Mobius收皮得勁on9

但係其他成員冇出場

成個crossover都好on9

開頭就係叫堆演員返去化成灰塵

一併埋去就覺得Ezra 更加柒

上季果幾集咁好睇，去到最後五集爛到咩

又未必真係好爛
不過期望太高之下睇落去冇咁好睇囉

有fans page leak左條片了

究竟dceu flash想點拍

咁CW呢邊係?

今年crossover應該算尾二差
上年最差
Earth X最好睇

應該想玩CW 半主導的JL因為我聽到首歌用左 super friends

最差係Legends of tomorrow個次

屌係啵原全唔記得左太撚垃圾

Ezra miller真係唔話得
佢真係純粹拍黎for fun同for fans
CW係無可能請得起佢

個個都收好少錢
舊lex屌cw俾太少錢唔拍

因為Gleek姐

誠意真係好夠
不過劇情真係好撚垃圾只可以講期望太多
啲打鬥真係好求其咁重大既Event特效都做得咁差

是但啦
爛演員 爛公司 爛片

邊次

for 自己都係嘅......... winwin 啦

CW係咁上下啦佢地算做得好好啦

有得睇未

其實當初公布電影版唔係Grant Gustin做，Grant做interview時比人問都明顯睇得出有D唔開心。

咁都係

但佢準備得圓枱就應該係玩平價版的JL反正都齊左team,。

綠燈有少少風話搞，又有Star girl batman到時再加都得(反正現時可有可無)，鷹女鷹佬不了

melissa

一上Ig 已經比人劇透左

GL 好似HBO拍
Star Girl玩返JSA，最多crossover蒲下頭掛

HBO Green lantern
HBO Adam strange
HBO watchmen

傳緊會拍 blue beetle

Jamie?

Gleek乜水

佢哋依家全部同一個宇宙,咁獨立劇唔夠抽 隨時搵人幫拖

外星馬騮

JL都組埋下年打darkseid?

今集已經有熟肉

估到會有Beebo

玩咁大 但俾CW 拍到咁 浪費哂啲人物角色

係

雖然成個劇本好鬼爛
但係最後果幾分鐘，同驚喜位

本身arrow同flash同宇宙都唔會成日幫手

所以都係等crossover但佢講下次crossover會small scale

好柒

死老豆mia同william都唔出嚟講幾句

無budget

矮唔係罪

最後有supergirl嗰2個女角色打,但無cisco,ralph,Constantine
LOT又無人落場

高成個頭

Part 5 Sara

Beebo + DCEU Flash

有冇線上link

黎緊半季要睇臭閪發癲

最尾2集爛結局真係屌撚唒鬼睇到 Dawn of time fight hea 到仆晒街。。。

結果都係無Nicolas cage superman
Kingdom come superman都得咁少

Flash 下面好大抽

利申: 非GAY

flash 幫手既詰Arrow早幾季可以摺埋啦

其實佢都有183cm

doom patrol 係咪有第二個女巫?

ryan choi 呢個角色其實有咩用?

0

183鬼佬黎講唔算高

但同劇好多男演員都高過佢
明明大超

搵返Atom做大超咪仲好

Captain America 一樣高

睇完1999
點解要返去搵後生monitor?佢無開部機但都阻唔到anti monitor

屌你老味完全唔知自己睇左d咩
D野搞到故弄玄虛咁
全部人都9up當秘笈然後就當真

有sg唔洗大超啦 相同作用 留個位綠燈好過

屌,上YOUTUBE熱門一望就俾人劇透左
玩到咁大DCEU????

好鬼正

我睇arrow 走出咗個time loop 去到 煉獄就停咗
有冇巴打可以話我知個次序要點睇

個故真係好撚流,都唔知佢拍緊咩,無喇喇推個波就贏咗
不過啲客串好撚正

完全係喧賓奪主，成個故事唔知做乜9 靠啲彩蛋吸引人睇 不過Lucifer 同Dceu真係大驚喜

睇清楚D啦，佢企後左。
佢係同Grant Gustin差唔多高。

點解堂堂超人要企咁後

照番1樓個順序就ok

剛剛睇完part 4
最尾大戰就算Sara同Batwoman冇superpower，起碼識得打又好揪。
真係替Dr. Choi慘，明明只係一名科學家

仍然有個遺憾見唔到綠燈John

唔係grant 真係無問題
但搵ezra 真係cls...... 柒撚到仆街

其實dr choi有咩作用...

其實合理。
雖然佢係Superman，
論CW Arrowverse地位，Oliver死左之後，明顯就係Flash同埋SG。
所以你見到SG同Flash企正中間。
跟住就係Sara同black lightning。
Superman第一次出場只係在SG入面客串。

姐係唔洗睇arrow?

眼殘sor

本身去就係想阻止monitor開breach連接到anti-universe

但最後都開到，因為multiverse，點都會有一個monitor去開機，所以

係咪版權問題嗰陣時唔得

Brandon Routh 做埋呢季離開lot
應該鋪緊佢接atom 個位
所以話個crossover寫得麻麻，本身佢係食腦但又未有suit幫倒手，但成個universe重生，變earth prime咁大件事又要加埋佢入去....

老老實實 RF 去左邊

開始有小小驚玩到太大之後d故事點
大家係同一個世界有咩咪掉俾sg同flash做
D能力廢/冇能力既真係可以番屋企打飛機

最憎Part 4呢樣野，係要整個on9 origin俾Monitor，仲要變咗咁嘅設定

突然醒起，Psycho pirate呢

咪係 仲以為佢會同返deegan岀黎做anti monitor d手下 明明上年講得佢一個知crisis黎緊 今年就人都唔見

See you in the next CRISIS

我都係咁諗
有superman, sg, flash , martian manhunter ,
冇superpower既敵人可以返屋企先。

所以arrow完得岩岩好
如果唔係佢D人點係咁多勁人既情況下生存

咁叫合理
堂堂三巨頭淪為二打六
成日輸比kara又要人救
史上最廢superman

oliver 救返 diggle 個女

jimmy olsen 都過佢

jimmy olsen 都高過佢, 當初都唔知點casting

多左個妹希望jj唔會變壞人

最後無Mia 係咪因為佢返咗未來？

我都睇到R曬頭,第4集尾barry話集合完人之力?講句野就集合完然後olie射死左anti monitor?

唔係話開左套女權野俾佢咩
不過冇都正常
成個世界reboot左
佢地本身都係monitor 帶番黎

不過題外話arrow條未來線鋪左幾季
屌你一d用都冇去到完季都

講緊Arrowverse地位呀，識唔識字呀

咁又唔洗一定要做最高既。
Jason Momoa同埋Ben Affleck都高過Henry Cavill啦。

連腦補都費事
Monitor 話靠七個模範救世
但最尾七條友其實咩都無做過除咗打卒

其實第4集就完就岩岩好,olie死,有new worlds 果度end都仲可以接受
佢又要夾硬迫多集第5集出黎為左每套都有份crossover,一加埋第5集就爛到仆曬街

咪話亂鳩咁黎
Batwoman呢d新手都有得做巨頭真係格硬黎
Black lightning岩岩入team

除左身高
唔夠大隻同無氣質

其實都唔撚明佢做咩要轉大超做LEX
我寧願佢唔搞咁多，淨係打打打算
LEX係第四集作用係零

冇計，因為Arrowverse入面得大超冇自己獨立劇。
BW同BL有自己劇。
加上Arrow走左，CW捧BW上位。

最on9係lex果尾變左好人又唔解釋
轉死性???

扮嘢姐
覺得佢想用正途拉攏人類反外星人

反而想知幾套劇之後打算點拍
都係玩返各自各?定一有事就大集合?

會唔會跟漫畫
lex 真係變咗忠 入埋jl

仲有真心樓衰，無大超個種壓場感

第一次見到佢已經覺得樣衰仲要開套劇比佢

浪費哂第八季鋪排oliver去死

Oliver 演員係咪退出CW了？

寧願開比kingdom come 超人

今季都最終季

應該得閒會返嚟客串一兩集啩?

Mia 中毒有幻覺個時

應該會
睇得出佢好愛arrow呢個角色

好似tommy咁偶爾走返出嚟

睇完都唔知講乜

啱啱第一季就cut

做成咁真係cut左都唔可惜

到底尼古拉斯基治版既超人會係點

其實brandon幾撚型
點解紅唔起

廢到未睇LOT都入黎唔怕劇透
屌佢老味鋪左成年俾d咁既垃圾我

SARA個領隊既話係幾好,起碼好過BARRY個廢鳩先

做領隊

Barry做領隊唔知點解硬係有種好黑人憎既感覺

因為帶埋老婆番工

但係sara帶埋條女返工嗰陣啲指揮都冇咁衰啦...
西女人陀衰家就真

Star labs 得返Caitlin 同Barry?

其實BARRY咁耐都無做過LEADER角色
第一季係WILLS
之後就CISSCO 同Caitlin 負責訂策略，佢執行
savitor 個季直頭戇鳩到變咗西女人做team leader...
係今季懶緊張鋪佢死先話佢係team leader

2集都見唔到iris好正

上星期續咗訂喇

最好以後都唔洗見

下集返黎啦
下集幾時播？

爛到仆街
重卡士都冇撚用
我寧願 行咗 LOT 先 之後出ARROW
起碼有條件 成集都懷念下OLIVER
宜家真心亂到仆街

得重卡士呢下開心

J客串就算睇YouTube啲片就夠

我估roy 隻手應該會自動駁返.

之後zoe 都應該番生吧???

比較想知電影版flash出現係代表d咩?

原來係非洲彭定康，你條柒頭仲係度

Flash獨立電影可能會有Grant gustin出現
同埋比Ezra idea叫自己做The flash

反而想知victor係邊個 係咪cyborg?

做乜stargirl換人換過禁樣衰？

kara樣衰好多,老得快到

atom件衫係塑膠組

佢take over

Crisis之後flash係咪玩得titans / doom patrol 個種暴力？

即係victor可能講過冇time travel但ezra堅持有呢樣野

笑
上季鋪嘅嘢完全冇交代，psycho pirate消失咗，john冇做到綠燈俠，90s flash又唔知去咗邊

佢個character係柒的

唉
Reboot完可唔可以寫好啲
Reverse flash呢！

leswoman有冇波？

我都以為有佢

唔會啦，純粹只係講緊DCEU唔受其他multiverse 影響，係叻一個獨立multiverse既體系DC “Extended” universe. 但係之間有通道⋯ 不過唔會咁易開通啦⋯ 後易拖心個最後Green lantern係咪HBO個套？

係Ryan Reynolds嗰套

而家解釋左DCEU 係cannon, 易呢個宇宙係7既⋯⋯ 都ok既

樣ok

真？

喺煉獄同oliver-spectre傾計個鬍鬚佬係邊個？

話說上半季oliver幫monitor整嗰部武器最後係咪冇用過

Ray 最後個superman logo 變返黃色代表咩？

小丑冇殺佢條女

90s Flash死咗喇

Bloodwork係咪玩完？

咩DCEU唔受其他影響，Ezra Flash喺DCEU爆之前入咗Speedforce咪可以解釋到個cameo囉

又話crossover後sara會獲得超能力？

超能力: Blessing of Oliver

佢同oliver交情在於船上拍拍拍？

Cannon係點解？

係 一切事物都中係由船上交配開始

之前好似唔係同一個人？

只接到grant版flash 不過又咁睇 正義聯盟搞到flash咁柒 唔接好過接 不過使過電影始終多d接其他電影既機會

Jim Corrigan
Constantine出過
但唔同演員

到底個超能力係點？

Part 4-5 完全無提過Mia, 唔知佢認唔認得父親

點會唔認得
下集arrow會講

第一季純粹講佢同oliver出船意外死左
第二季先講佢原來未死
應該因為咁所以第二季先正式casting sara呢個角色
幾鍾意佢

第2季靚好多而家越黎越殘 又似男人 塊面又勁膠

成個連動最好笑就係明日傳奇果段,果D打大佬真係無咩所謂 望佢地解決BEEBO仲正(都唔知邊個囉左MICK寫既小說去賣 果陣突然話出左書本人都唔知)

佢上次自己話see you in the crisis......

人地同你講得閒飲茶, 唔通真係約你飲咩

其實成個storyline 連合格都談唔上...

個下巴 講唔出既唔自然

串錯宇

睇多次啦， 佢地對話大概內容就係咁大件事Erza竟然唔知

衰過啲小學雞鳩寫嘅故事

成套為左合體世界方便日後寫野而出

咁同我句野有咩抵觸

成個情景唔覺得係因為Ezra走咗入去speedforce所以冇事，更加似係佢根本唔知發生咩事，grant都覺得冇可能仲會有其他flash仲未被消失，所以嗰一幕應該係想表達DCEU 同 Arrowverse 係兩個multiverse, 即係各自有各自嘅COIE玩⋯

Speedforce入面冇Space Time concept架

同埋佢都算係玩緊一個meta joke
GG : This should be impossible now...(DCEU已完?)
Ezra : Impossible now????
GG : You don't know ?

唔係串你 我正字都唔識 但見通常用黎講星戰 想知個字意思到底係乜

即係例入正史咁解, 唔係同人, 唔係黑歷史,

Btw "Canon"

有D 原作唔承認唔想承認既黑歷史會叫做non-canon, 即係以後發展, 個原作者會當黑歷史冇出現過, 唔會因住黑歷史入面既設定/故事發展去寫劇情, 而正史就叫Canon.

原來咁解

part 5 變咗特攝片

the flash 肯完未
唔想睇臭閪iris

黑妹:We are flash BarryBB
Barry一野震動手插死佢完美結局

髮型問題，
今季個髮型真係唔好睇，瀏海唔襯佢。

我都睇到
利申 基

成7-8年啦 初頭勁好J

突然醒起
咁出個年老版oliver為乜?

集arrow睇到好迷

睇埋下星期arrow
可能有講去左邊

仲有望光柱

呢次crossover太爛
其實係得啲「片段」係睇得落手
無一集係好 只係每集都有一節仔好

如果有埋gotham套劇jerome客串就好

好多位都唔知為乜

今次crossover都幾差

我諗係為左sara同oliver say goodbye 掛

屌 最尾咪又say左

仲有講番Oliver對Sara既歉意，唔通就死仲安排一大段戲咩屌

話時話Lucifer 而家未入埋去新嘅cw宇宙

Constantine 加 lucifer 之後有冇可能獨立影集呢

btw Netflix Lucifer 幾好睇之後好似最後一季，會唔會轉番入cw

似係DCEU係獨立係CW世界外面,所以cw earth crisis 毀滅曬都唔關ezra果度事

CW，不了

真係得winter break之前j得落

sor
冇一集j得落

同earth x 比差幾皮

成個starlabs 啲人消失哂都無人理啦
Barry自己老婆消失左都無理過咁好似
得返Caitlin 喺度

今次crossover真係好垃圾

Snowbarry

e.g.
第4集係得電影版flash個段 其他完全垃圾
最後一集 得beebo同埋張櫈係好(張櫈睇到我起晒雞皮)

係今個星期另一套CW劇見到提COIE既情節

我覺得今次crossover CW誠意好足，但可惜技術(劇情)上好失敗

Oliver最後唔係以Arrow身分犧牲有啲可惜

浪費晒
仲衰過第一次死
第一次死已經夠衰

無啦啦變佢做spectre都唔知做乜

除左兩個都有綠色
我都唔知有咩connection
好似劇情暴走咁

終於睇埋個尾
劇情係超弱重好夾硬
但係cw果然係用coie黎將sg入返落同一宇宙 呢樣冇令我失望 最後hall of justice平價版jl
不過到最尾都係冇ww同埋呢個宇宙叫earth prime

如果要選最正嘅片段,你哋會點揀?

我會選Constantine & Lucifer , 同埋超人前傳個超人

我揀Brandon superman

Same, 意義重大

如果要選最差嘅位,你哋會點揀?:

D怪成隻催狂魔

lex強行改寫Brandon superman

oli無啦啦就死 情節上唔夠好

oli變spectre

第4part唔知咩撚野既大戰

成個Part 4

所有非easter egg非客串位都係垃圾

其實wills 同Lara 個角色都好無撚謂

其實5parts剩係得啲客串位好睇

吸血鬼後裔
我剩係睇哂TVD THE ORIGINALS 都係睇得一季定兩季追唔到落去
呢套睇左頭一兩集好似 已經唔係個回事

依家個prime earth 咁撚多勁人
D壞人失晒業肯定

一個Sg+flash已經係撚敵

真係想上巴士唔入錢都唔敢
隨時一下俾flash拉落車

喺地鐵跳閘都會有十幾個超級英雄捉鳩你
下一步可以拍injustice，啲超級英雄一齊組個極權政府

Part4果場大戰好過part5啦 對anti monitor用槍

Part4差好多
oli同anti monitor兩個人手捉對方隻手手
望天發出光柱
然後其他人主望住佢兩個

之後就爆炸 oli死

仲有得差過咁咩

但成場個cg soundtrack 同氣氛感覺上塑造得好過part5 我比較中意呢場大戰多d 但我覺得如果anti monitor召喚返佢地各自既敵人 eg rf damian dark 對返各個paragons 會好睇過就咁打催狂魔

Part5個天又咁光 完全無末日feel 打得又膠 仲要用咁on9既方法收佢皮 個feel差好多

Part 5 anti monitor 開左個罩仲要用手打碟咁款

Landon好樣衰成個白痴仔咁又廢，仲安排兩位女主角爭佢

我覺得part 4差
因為咁樣用左oli同oli既死

講真對孖女選角比我想像中差 唔靚
性格又亂哂籠咁追唔到落去

同意

lex強行改寫Brandon superman
我反而接受到,因為呢個真係似lex會做嘅濕鳩行為

安排兩位女主角爭Landon, 又暗舖呢兩條女既sheshe線，我心諗呢啲係乜9 劇情

其實成個Crossover淨係得Oli啲生離死別scenes係好睇
雖然劇情爛但都好催淚

其實又唔係唔明白點解要寫Oli做spectre既，始終你要寫佢今次死，而佢又淨係識射箭，好似咁樣塞啲能力比佢先可以寫到佢同Boss有能力1on1

睇Ig見到felicity仲以為佢第5集會番黎Tim

黎料

其實CW仲記唔記得頭兩季arrow點鮮會好睇...
獨行俠(+兩個拍檔) 寫實黑暗 拳拳到肉
跟住第三四季開始搞煩膠爭女愈黎愈多(olicity) 反派冇左魅力(得罪講句應該冇人超越到全盛時期deathstroke) 動作愈黎愈求其(第四季) 隊友又煩又唔好睇(第六季開始team arrow就係一個笑話)
如果好似125季咁呢套野都叫做有啲野期待... 如果又要行成team人行先又煩又膠不如唔好搞啦... (仲有三個主角都係女... 唔係話女權一定唔好睇... 但係除左legends之外真係冇乜左膠題材集數係好睇...

part 4 大戰ryan choi無啦啦識殺敵

我仲記得
吹到arrow 咩每一拳 每一步都係為左今日而做
屌吹咁多打anti monitor 個陣咪又係靠D唔知邊黎既能力

我一見到anti monitor 用防護罩呢一下，即刻令我諗起x-men 天啓戰。
因為最後大戰天啓又係用防護罩頂住磁力王、暴風女、雷射眼攻擊
唔通CW有參考x-men天啓戰?

這句話應該係指Oliver 之前所走過的歷程, 令佢擁有被選中的資格, 成為Spectre, 以及擁有對抗Anti-monitor 的能力同智慧, 唔應該直接用字面解釋。

個人認為Part 4 Oliver 犠牲自己去打嬴Anti-monitor 已經得, Part 5 好樣衰咁當Anti-monitor 係平時打開既反派咁隨便諗條橋收尾真係好智障。咁易打贏Anti-monitor , 之前搞咁多野有咩用

Brandon Routh繼續做超人

SG + Superman + Martian Manhunter + Flash
玩哂

Flash 對住d 垃圾都搞唔掂

用神速行去敵人面前，讓對方出招先

我想問 arrow集集搵個d 材料最後有冇用過

其實開罩已經無敵 唔明做咩要變大 再講 ryan choi唔知出黎做咩 又唔係變atom剩係出黎研究最後個個武器

整左個波俾lyla攞一攞，跟住佢就變左harbinger

係wo個陣吹到個武器用黎對付個crisis

睇撚到好嬲
根本同佢8季既野無關

然後harbinger變25

wtf is this劇情

這句話應該係指Oliver 之前所走過的歷程, 令佢擁有被選中的資格, 成為Spectre, 以及擁有對抗Anti-monitor 的能力同智慧, 唔應該直接用字面解釋。

望唔透
做spectre要有咩條件

我寧願佢洗返以前學既招數去打贏仲去
好似以前打贏Ra's al Ghul咁

新海報

說好的Ryan Choi?

19 先係lot本色

睇埋第4，5集，整體比頭三集好
不過依然係鳩流流，CW 今次crossover 係設定上花盡心思
但劇本上流於兒戲小朋友

stargirl poster出左以為會露2手 點知

成套crossover 好多彩蛋, 亦睇到CW 為左呢D彩蛋好落力
但唔知係咪格局太大, 編劇好似唔識寫咁
anti-monitor 仲鳩流過earth-X Nazi,
將SG 整合入earth-prime 唔知有咩特別, 之前都係開隨意門走來走去架啦
COIE 卓頭真係一流, 故事就三流

整合左d earth
但又有更多earth分裂出黎

起碼知道titans同doom of patrol (hbo 綠燈俠？) 有機會入到cw crossover..整合earth純粹想將埋black lightning入埋earth 1 姐 我估

btw black lightning咁少貢獻都可以坐埋一檯 鄧caitlin同ciscl唔抵

其實一早埋好伏筆變Spectre, 每次Oliver 走去打反派, 都會叫
"You have failed this city"

唔係調返轉，個漫畫封面係cw arrow既彩蛋咩？

呢本野上年6月先出

有brainy都忘記左winn了

lex真係好中二病

學返隻game咁, 超人做極權元首

講開deathstroke, 當初因為要讓路畀華納,強行將deathstroke消失
而定華納連電影flash都可以客串, CW應該可以出返deathstroke
可惜已經無咗oliver

cw有deathstroke劇集

咁要有joker殺左lois先

唔介意改成殺咗iris,令flash變獨裁

但第三季嘅未來寫flash 死咗條女變廢柴喎

咁先係ga ma, 做超人啦, Atom 好7, 仲有CW個超人勁樣衰

咁cw個超人仲做唔做

superman 又樣衰 Loise 又樣衰 不如收皮啦仲開劇比佢地...

點止，連自殺小隊都無埋

岩岩係utube 見到
點解CW唔搵呢個batman 客串
明明咁撚型成個bale版Batman 咁

batwoman今集頭係咁提美國隊長?.?

睇完Crisis On Infinite Earth
最差crossover真係今次
但又明白無可能次次都好似Crisis On Earth-X大雜燴岀曬咁多hero
最OK反而係Justice League開始成形
同埋Arrowverse同其他作品(世界)既關係

今次場面係大, 個Crisis 影響最大。但劇情真係好差

roy 出返黎 不過點解都係斷手
重新黎過就比返隻手佢啦

想睇Thea

做左半季batwoman而家覺得呃緊成個城市

應該會有返隻手. 因為佢係返番去crisis 未發生之前

應該同sg個邊一樣都係其他地球既孤兒

其實我覺得呢集sg仲好睇過crisis part2-4

講緊2049? 定係黎緊arrow?

Roy 個ig出咗劇照

真，9下9下仲好睇
btw想睇 Constantine solo 劇，而家係咪之前所有earth 合哂做同一個earth，姐係包埋Lucifer嘅earth 666?

Lucifer黎緊Netflix (LOT好似)最後一季希望有機會同Constantine 有得拍延伸劇

今集Arrow on9

LOT一如以往d劇情都係有病

就算black lightning有上回提要都完全唔記得講左d咩 剩係知odell死左

冇死呀Jen咪話要殺佢

所以今季都係唔駛睇....
第一集已經悶到pk

我覺得好正wor

呀 好似比人打到重傷？

用hologram 見人

好 L 正 wor

狼女正式離隊

今集ARROW又幾高質

lord mesa

做乜lot多左個唔識既男人

應該係reboot 個陣zara 變左做個男人
講真一開頭我都睇到頭都大埋
係咁諗係咪自己miss左D野冇睇

mia

唔係佢細佬？

係咩
完全唔記得佢細佬上過船

上年結局改寫咗timeline，Zari冇上到船，變咗legends當年救嘅係zari細佬

又好似係
可能我本身唔太鍾意lot既風格
所以佢d劇情完全唔上心

Legends 愈黎愈9😂 documentary 都玩得出

LOT d編劇好mean

點解船上既legends 記得crisis 前既野？
Martian manhunter 無restore 過佢地記憶

反而有佢黎同其他劇做下對比當係sitcom咁真係幾正

可以解釋係佢哋架船一直留嚮時間狹縫空間
所以唔受影響
亦可以解釋其實係有受影響
只係太輕微
套劇無表現出嚟

真正理由可能純粹係劇組廢鳩事理
反正間唔中角色都打破第四道牆
話唔鍾意參加Crossover
編劇都覺得咁認真做乜

我真係當《愛回家》咁睇
打鬥鳩
特技屎
角色關係同設定隨時改變
根本係睇班編劇同演員發癲

呢段好正wow, 身為女朋友唔係點安慰佢至岩

下集細佬介紹Zari俾Nate識, 好奇怪兩個上季扑過下野就好似真愛咁, 咁Amaya算係咩？

charlie仲會唔會返嚟?
另外,Mia出現嗰幕好正,show腳

套野好癲

佢地都對住啲觀眾話啲特技咁假 又全宇宙都講英文
邊有可能係真事

其實佢講得好啱wor

LOT > all CW
好笑好睇
連 reaction 都擺埋落去

佢地LAST嘴戲果段係即場發揮

呢家先記起上次伏線心靈海盜都無出呢個連動

係真唔係呀? 咁嚇人

用身體安慰都係個唔錯既選擇

一直都講左好耐 上季又有伏線

點解得Beth會兩個只能活一個

我估所有doppelganger都係咁

今個月d 劇搞乜撚野 全部出得一兩集又停一個星期 LOT 又停今個星期

原來Odel係Gotham黎想睇佢見到Batwoman

cls劇情 冇啦啦話哂比人聽全家咩身份

Green Lantern

正

Reboot左個universe 都唔幫roy整返隻手

唔知係開套新劇定撈埋綠箭果到播

今日home office想笑下都唔得

LOT要讓路比arrow播兩個鐘?
想笑咪返煲legends of to-meow-meow

以為完劇就比隕石炸死

點解我BT得一個鐘

見返好多人
Thea
Btw終於變green lantern

應該仲有一套叫hitting the bullseye

美劇唔係不嬲會放假架咩
十二月一月 四月 十月都會放隔一兩個星期之後先再播
聖誕寒假復活節假萬聖節假 其他台我唔知 CW一定係咁

雖然成日屌垃圾
但真係有d唔捨得arrow

Felicity最後係咪即係死左

未來既佢去左見主 唔知中間仲會唔會返黎演下

可惜最後helena都無得出場
同埋以為hey kid同kitana會去oliver喪禮
唔知shado同姚飛有無復活?

Helena個女上集出左

睇完心情好複雜
呢集係完美結局

Arrow

Bye Oliver

完了吧 如無意外

第一集出睇到依家
唔捨得

今集結局算幾好 好多舊人都出返黎.
Thea 同 Roy 希望黎緊套新劇Mia 擔正會有舊人客串咁就好喇

Arrow完左係咪代表會冇左拳頭交睇
其他都係用能力屈機

係lor....幫咁多人翻生都唔比返隻手佢

應該係去咗一個冇時間限制嘅地方搵oliver???

Batwoman

得罪講句
呢套俾狗睇

我又唔係好明點解Dinah去到2040會無人記得佢...

最起碼Rene都記得吧....

爛布仔都返左黎

Afterlife

都算幾感動 Ollie 救返唒所有曾經因為arrow 而死既人 雕像個度聽 Quentin 段speech 喊左 Ollie 點樣一路走來 become a better man.
唔捨得Arrow

唔會
因為佢哋都係同Robert 一樣
都係成就Green arrow 嘅人
冇佢哋嘅死就唔會有今日嘅Oliver
所以唔允許佢哋復活

睇完睇一集
悶到仆街

我自己Arrow第二季開始追CW
一路睇Arrow尾集一路諗返呢7年個個星期追Arrowverse

BTW我仲expect講多啲Diggle同Felicity，話晒都元組三人
Felicity好似路人咁
Diggle講講吓speech無啦啦執到戒指勁唔夾

Felicity夠啦 唔好太多

felicity本身好似唔拍架啦
你睇last個shot Oliver個剷青頭應該係s7拍落

為左整個宇宙既危機
佢隻手有必要斷

Diggle今集戲份好多喎
直頭係主角咁款
Felicity就有得出場已經有驚喜

咁就8年了，心情真係好複雜，真心完得好靚。

多謝Stephen Amell

無佢無今日嘅arrowverse。

無arrow就唔會有flash同sg, 我就唔會留意Grant Gustin同Melissa Benoist這兩位演員

Green Lantern John

希望開套劇比佢

其實2040既william點

綁走左未知生死，留黎吊癮引人睇spin-off 劇

我都係唔明oili reboost 左個世界
點解佢可以有能力控制邊個死邊個番生
又靠吹

細william都大得幾快
高過mia又變左老牛聲

Teenager 嘛當然啦，同埋Mia 168 姐唔算高

雖然Roy 同Thea 最後修成正果我都開心，但可能隔左太耐無見佢地同場，無咩romance 感覺。
Between, Thea 好索好鍾意佢

第8季真心高質
好唔捨得

本身係話左唔拍
依家只係夾硬返黎拍一集收個尾好黎好去

本身以為thea拍完同oile 再會然後saygoodbye就無份
最尾一集再出場仲修成正果真係勁開心

2040又講啲唔講啲

咁arrow係講2019既事
2040咪遲下開套劇俾mia囉

方便劇情同fans service姐

搵路西法復活奧利 有冇得諗

俾佢抖下先啦
下次Final Crisis of Infinite DC Multimedia Limited Series Crossover先復活

先聲明：我只睇了少少 arrow 但有 keep update 消息
但我都好感動

最後一集D經典角色出番曬黎

tommy同老母

btw nyssa生先走哂樣

盤點下各劇係Crisis後既變化
Arrow:
Moira,Tommy,Emiko,Sara (diggle個女）復活
Dinah有返超能力
Conor未被Diggle領養
Diggle 變綠燈俠

Batwoman:
另一地球既好人Beth出現

Black lightning:
歸入主地球
Lady Eve復活（唔肯定關唔關crisis事）

Supergirl:
歸入主地球
各地球Brainy融合，變成綠色Brainy
Lex老母復活
Lex變左deo老細同人民英雄
Superman個仔變左雙胞胎
Leviathan未正式出場
Shadow thief冇被Leviathan傳召過所以suppose係冇左影子能力

仲有冇其他？

Connor有被領養

咁佢做咩變左道友

......
咁同有冇領養有咩關係

佢本身係因為比dig教到好正人君子，jj覺得自己冇受重視所以變壞

可能今次reboot完學壞咗

搞成咁
仲有Zoe都復活左

尾二嗰集dinah又話自己訓醒之後冇咗身份冇人識佢
但係最尾嗰集又講佢2019仲係警長仲有得升職嘅

reboot完冇左啲舊bug又出新bug就

講開又講,Bronze Tiger呢個角色神隱咗
見佢第6季尾有幫手打,以為佢會得閒出嚟幫下拖

唔係話佢喪禮之後俾人掟咗去未來咩

幾時出過？

2040果個係2019既佢黎？

係
你唔見冇老到既咩
又講係sara掟左佢去未來

個葬禮係咪冇Ray

變咗另一個空間嘅阿當夏娃
永生不死

成套劇淨係得Alice個演員值得睇
其他都不了
明明係第一季英雄崛起
應該好易寫
結果編劇用晒啲篇幅寫Kate一家嘅悲劇
Batwomam出親場都無乜表現
想睇下打戲都欠奉
淨係睇成家人嘈來嘈去
兜兜轉轉
悶到嘔

成個城巿（世界）得佢哋兩個有啲恐怖

大家都係生女
Mia
基因問題 有臭西遺傳子既一季收皮

Alice真係幾正

而家每個星期有乜CW DC劇?
ARROW大結局幾時出?

Arrow 結局播咗喇

CW DC:
LOT, Black Lightning, Batwoman, Supergirl, Flash,

Copy that去HBO拍green lantern ?

Sara 係掟E2 Laurel 去
Diana 係話完左Ollie 喪禮之後唔知做乜比人shift 左去2040，一瞓醒就2040 lol

其實ray都算係綠箭俠主要演員出黎
有咩理由佢無份葬禮

唔會啦 頂多係係earth prime既綠燈俠

Supergirl season one was beneath my expectation. The main character's acting is awful. What a terrible letdown.

可能縮細左見唔到姐

Alice 係最正常嗰個，集集都係kate與她痴線的一家好難頂，下集Beth , Alice 兩個只能活一個

season one如果唔係flash入去 真係頂唔順

我仲好期待佢同超人有互動 超人前傳果到咁..

我估會好似brainy咁融合做一個人

Sophie應該會誤會Beth係Alice 而殺左Beth, 然後和Kate的感情又gg

全劇最煩就係呢個死八婆

點解每套劇都要有個八婆

因為diversity

SG同LOT好似無八婆

Kelly
Mona
不過最近少出場

Beth死係一定
今集Arrow都講明
呢個宇宙只會有一個自己
唔會有二重身
如果有
即係Bug
就算Beth唔俾人殺
相信都會俾宇宙力自行修正

好似話killer frost 同Caitlin 會變番兩個人
之後會有兩個confirm death during crisis

今季水準回升，比上兩季好很多

除咗 crossover 個集

其實SG套劇真係唔需要感情線，好嘔心下集真係鋪Kara William
Mona戲份唔多就算把啦

charile又走埋

應該係呢集搵唔到位比佢姐
過一兩集應該就返返黎

LOT太多女，戲份唔夠分

邊度有講到呢個新多元宇宙無左doppelgänger ?

唔係新多元宇宙無二重身
而係白金地球無二重身（其他平行宇宙嘅地球仲係有二重身，睇返聯動最後一集，平行宇宙仲有超人就知）
編劇有透過Laurel把口講
因為Earth 2嘅佢已經存在嚮白金宇宙
所以Earth 1嘅Laurel唔可以嚮呢個宇宙復活

應該係因為Laurel 既死太重要，好似Robert queen咁所以oliver冇復活佢

其實個個復活唔到既都可以咁講btw..其實又有e2 即係會繼續有doppelganger

白金地球又咩黎

earth prime應

咁CW啲設定不嬲成日改

白人化妝前後真是差極遠

白人演員做道友角色,或者講個角者頹廢墮落嘅話
只要唔化妝就可以

Hollywood 女明星和Model: Jennifer Garner

現在看香港女明星

黃碧蓮化妝和差不多落晒妝:

林凱恩化妝和差不多落晒妝:

呢個係olivia wilde

Tommy 既死夠重要啦，咪又係復活咗佢，之後要做半集解釋 Arrow 「新」不殺既原因

Adele (她有紋眉)，白人每天化妝都化到最盡，加上她們皮膚比較容易敏感，一落妝後就冇乜血色咁:

睇到arrow第九集，JJ可以係咁錫Mia，好羨慕

今集arrow屌打全套crisis
睇到我起晒雞皮

Cw最佳集數

咁就八年

一直唔明點解外國flash 收視會好過arrow
係咪外國啲觀眾都好似睇tvb班師奶咁

SG同Batwoman又停2week ?

The Flash本身個角色出名啲，自然多啲人睇。

感動既係flash開始番

係。
SG真係冇八婆。
仲要個個都咁好J。

Kelly

惗起crisis特登比一幕佢救人

仲要抱起佢錫個幕 想像到佢抱起mia黎屌個姿勢
JJ一定好夠力又大力咁抽插 佢條J應該幾堅下 仲要黑黑地人 實好有屌力
利申非基

Mia個樣似淫底 一定成日同Conor Jj 3p

做咩9應佢

果個p字頭user平時入post就講廢話，依家就諗住騎劫個post

Your reply is below my expectations.

flash轉了開場畫面

左至右
未來魔術師 BlackAmulet Block（好似係上季某集反派）
蜜蜂女 第2次crossover外星人 鋼人（復活）
猩猩 火人 Kingshark

第2頁
磁力女 毒氣佬 flash編劇
？ 重力女（s4 bus meta/復活) Dr.light(Linda,barry個ex)
Trickster ? ?

今集都算係咁
比較期待Nash條感情線

似係父女

屌我諗唔到

Cisco= Continuity撚
DC: fuck continuity

女承父業

好撚多iris 屌 又搞事

flash好似仲未有中字

我飛晒

啱啱睇完supergirl ep.10同lot ep.2
我想講成個世界比Oliver queen 搞彎哂
Lot我睇到一頭霧水，心諗緊大家係到做緊乜
Supergirl本來都好地地，多重宇宙合埋做同一個果然出好多問題
有啲驚flash blacklighting都係咁

好呀好呀希望下一集片頭係發現左iris屍體係市中心

看了預告

Dig係咪想表演顏藝

真係好煩 明明自己無能力保護自己
但又成日令自己身處喺危險

鳩官咁 無能力又扮四條做香港代表

睇下Constantine 入面hell既情況
同埋Lucifer 入面既hell
就知Lucifer 只會可以係彩蛋

咩心態先會大搖大擺半夜走入間知道你查緊佢既公司

整死咗遮匙
點解要咁做
其實佢幾正

Cisco 又走

究竟我係睇緊the flash定黑妹

以為會講下佢做GL 嘅野添

演員發左圍都唔拍啦

Caitlyn都就走
個肚大到pk

可以中出danielle到大肚嘅男人，前世一定係救國大英雄

條友

Nora死左之後，做On9事既責任就交返比Iris

Supergirl failed to come up to expectations

收皮啦

barry點解變左煩膠

我都覺
愈黎愈唔好睇

報館條新女做左Jess個位啦, 個樣又幾似

Jess好似冇乜波

He always said flash and supergirl are the real heroes, but the TRUE HERO is the one who inspired others to be their own hero!

女權撚

真係發圍定純粹有電影拍喳
外國唔係有電影拍就等於上到位
Killer frost 都拍黑色星期五 同spn sam拍

又係呢啲
屌

flash無曬cisco Caitlyn真係唔想再睇落去
得返臭西iris

痴線 一個人都唔帶

話太急所以自己去先
有冇諗過叫醒你老公，你老公抱你去仲快仲安全？？

其實我覺得未confirm仲有無multiverse

係編劇特登咁寫住先

咁你解釋下而家個earth 2 stargirl邊度黎

Bugs

Cisco走，之後Ryan choi頂上?

但Cisco 以前幾好笑，依家太motional

Flash不嬲都好多野唔連貫同犯駁，睇左咁多季仲咁認真同佢諗點解咩

咪睇下佢之後又想點交代囉

法官大人

之後crossover Stargirl就知

Stargirl 係另一個earth
而家冇通道了

cisco回歸之後9up話發現到有其他世界 可以用番個portal開通

Cisco好似唔會走好耐
好快返

幾時先復播痴撚線

到底點解每套DCCW主角另一半都係煩膠
Flash Iris唔洗講
Arrow 頭兩季Laurel都好煩同埋三心兩意，換左Felicity做女主之後又係特別煩，明明F未坐正之前我覺得個性格幾得意
Batwoman個Sophie結左婚又番轉頭想食Kate，抵佢比老公飛
Supergirl 頭兩季James又係懶正義咁但一d都唔型感情線又莫名奇妙，後面，後面換左Mon-El算正常d但係第四季尾又走左
除左LoT群像劇每條感情線戲份比較平均叫左倖免於難
其他劇果d我成日都好想一巴星埋去
CW唔識寫感情線就唔好寫咁多感情戲啦屌

Supergirl is a terrible letdown which failed to live up to expectations. The main actress's acting is awful

整返生eddie->colbalt blue->再死多次
條通道下季就可以通返

睇女姐

supergirl同batwoman下星期

呢隻臭雞做二奶

會唔會係外國d女就係咁煩膠

今集Flash

搵唔到英文字幕

black lightning真係好環保 d 奸角用足咁多季

咁咪唔好睇囉，冇人拎枝槍指住你個頭叫你睇。

HARRY

Iris煩膠程度連鬼佬都頂唔順

我係官網睇炸佢有CC字幕

Supergirl/Batwoman 停兩個禮拜？

一直想知啲外國人點睇iris呢個角色

你去cw flash個FB page就會見到

屌 睇撚左成集iris不如套劇改名叫iris啦
仲有果兩條友最尾發姣果度睇到好尷

我見到啲discuss group好多fans主要係黑人

直接飛去睇最尾幾分鐘就得

真係好撚多bug
如果reboot晒d earth得番一個
點解會有另一個wells既酒

今集lot好好睇

不嬲都話緊係Earth Prime班傻仔唔知multiverse仲存在

U記高達tee

冇悶場

愈做愈好, 幾pair 都好Sweet

freddy myers

岩岩先聽完heaven

Freddy Meyers加埋幾秒friday the 13th bgm

等我訪問下佢幫我補充個BLOG內容先呢家輸入個CODE仲有拆扣買床上用品

flash係咪唔記得左ramsey定係完左我唔記得

如果barry同假iris扑野
係鏡前面推車插到哇哇叫
真iris睇到會點

比flash捉左啦

crisis之前個集？

今集flash玩膠

好似Tom Holland

最尾gold face劇情大暴走

cls 下集又要救on9 iris

可唔可以唔好再講iris呀？
我就黎棄劇

笑到我
LOT真係越黎越高質

套野快d完啦

好耐無追LoT，點解S5依家先播到第五集？

crossover ep5 = LOT S5 ep0

過左winter break先return

FLASH S4 barry喺speedforce出返嚟寫啲speedforce language解咗未？

有叫做係s5, s6 用一d鏡頭flashback, parallel 返現實咁帶過下

今集flash 個男女反派之前集數有無出過場?

上季有
但印象中冇同台過

Gold face 之前死埋 添 la

妻目前犯

今集 flash 又係垃圾
成集最好睇係最尾 Dr.Wells 嗰幾秒

btw，我想問吓嗰個「黑血人」係咪打完？轉咗 Boss？

應該係新時間線，所以才成為情侶。
我跳著看的，因為唔想睇講心事。

係，黑血人打完，開季前演員說過只會是前9集的boss。

cctvb播左最近crossover 既trailer黎宣傳SG S5, 其他幾套cctvb都好似無買版權

可能一集集買番crossover 個幾集版權
如果唔係睇晒既話個劇情真係跟唔上

？

Freddy's gf

睇唔出

lm

???

新聞
同nba球員偷情

點解sara都唔記得zari? 又話paragon唔會唔記得crisis之前d野 但sara唔識zari?

好似第4季結局改左timeline 搞到zari從來都冇上過船
唔關crisis事

冇記錯有年crossover，佢地冇播開另外幾套都照播

好尷尬

罰你重睇上季結局

我記得上季heyworld入面呀嘛

LOT越來越高質
唔知zari有無方法記返起佢舊時係船既記憶呢

咁咪係囉仲問

實會記得架啦 唔使驚

black lighting 係咪13集就完季?
呢集救人救得咁撚兒戲,想點

原來quentin做另一套美劇又係做detective

gravedigger好on9...唔聲控black lightning

做sp得啦 二奶就咪搞

影片中的Harris臉色憔悴坐在車子上，戴著壓低的鴨舌帽，邊哭邊哭訴J.R. Smith與Candice Patton的婚外情，並且為整件事祈禱，影片長達近10分鐘。34歲的Smith與Harris結婚多年，兩人育有3女。

Zara 消失係before Crisis,
S4 最後改變左

Zari 好撚靚

快d炒左iris 換新女主角

今集做freddy條女個演員叫咩名?

推

Eddie出櫃

Eddie Thawne?

下星期SG個劇情好gay, 成班supercorp fans衝晒出嚟

依家個造型超索
仲成日露腳
對眼放電

吓 supercorp best cp喎 (如果唔計melwood)

編劇唔想寫佢地成CP, 但不斷寫呢D 劇情溜粉

zari係咪波斯人？

伊朗

kara都係唱番moon river算啦 今集一開始唱歌好尷尬

想睇kingdom come superman多d

好索

知唔知幾套劇係咩時候拍 見佢地劇入面天氣好似好凍

每集都好似係播出既1個月前左右

Martha
Why did u say that name!!

Batwoman d劇情

應該改名做Kate and her family

好想殺Beth個變態佬死

好肥

唔明點解得beth係咁 你話同一個earth唔可以有2個beth同時存在 咁winn又冇事

每一季開始，多數都係由夏季接近秋季開始既時候拍。
即係差唔多八月、九月開始拍。
一直拍拍拍。
十月就開播，一直都會keep住拍。
所以季節係: 秋天、冬天 (所以你見演員係著冬季衫)。
拍攝地點係加拿大溫哥華，天氣凍。

題外話:
所以今季SG套suit變左著褲就係咁既原因。
溫哥華冬天太凍，Melissa Benoist親自同公司講，要求著褲。

cat grant都係因為唔想溫哥華拍先唔做

係，因為之前SG係洛杉磯拍。

好撚悶,就黎想棄
LOT仲好睇過佢

根本Beth留喺蝙蝠洞一定唔會死，Kate咪打返個電話俾Sophie 話Alice走左去阿妹診所

如果batcave咁易俾人搜到就真係含撚啦
點會要佢走出去
真係搵黎做,仲要個變態佬又會知道佢地去邊既

有無相？

總之成件事唔make sense又on9

Sophie 都係啦, 無啦啦一條友又知道佢地係邊

Flash呢兩集都幾悶
但下集有grodd下下集有wally同zoom

今集好睇喎
不過呢兩集Flash都冇乜戲份

可能我對sue條線冇咩興趣
不過Nash同臭雞條線都吸引既

今集flash d女真係好撚索

flash 點解nash會見到WALLS

個頭嚇撚死我

點解個重生人nora一樣樣

有血緣關係

Sue

Sue 會唔會好似漫畫咁搞場身份危機出嚟?

被老強

超正
個演員同角色性格都J到出血
同路飛嘅互動好有火花
如果唔係今集出咁多Iris
會更加好睇

Ig pls

慢慢J

大把相，慢慢睇

Atom有
Atom老婆有

最尾sue著件suit 勁正，身材出哂

atom 老婆仲要黑底

一個iris毀哂成套劇
重要越黎越多戲份

唔講個角色乞人憎平心而論，iris 個演員算係黑人裏面靚既

真

Charlie先正

zari

Zari係中東個邊

sor.,睇漏左黑人

頂 iris條線 煩左好多集佢鏡子大師條線好似想做條長主線咁。

大佬 barry先係主角呀。

只能話各花入各眼

今集Barry直頭係為左襯托Iris同Ralph而出

好耐之前有一集,iris入神速力入面搵barry
嗰效果係好大風係咁吹散佢頭髮,勁樣衰

睇到好感動

Oliver 真係陪咗大家好多年

Sg 100集見返咁多舊人
Bw今集吸血鬼幾索

但係kara就算化番後生妝都遮唔到老態吸血鬼即係sam?

白人女人係唔襟老
唔係呀吸血鬼係Batwoman今集反派

哦 未睇batwoman

黑妹一出黎九成話果個八婆係假嫁咁都認唔撚到我 真係有聲有畫面

今集叫 "Mortal Khanbat" 仲要香港做背景

今集Sara做導演，所以呢集同上一集都戲份少左

原來關事架咩
我記得arrow第六季有集係 copy that做導演
但係嗰集係講佢同oliver掰面

唔知點解演員做導演個d集數比較高汁 之前caitlin同wells(唔知有冇記錯) 做導演又係

反面個幕應該係copy that係arrow既演技癲峰

今集Flash唔錯
係啲CG柒左啲
Skip住臭西啲Scene睇會好睇好多

電視劇CG係咁嫁啦

點解有棟錯年份既野出現左

點解佢一定要加堆TBB嘈交劇情落去 集集都有

40分鐘既劇本唔係咁易寫因為
個編劇唔夠料就一定要整d垃圾填左d時間佢

BTW JOHN真係還原得好足 末期癌最緊要係食多幾支煙先

sg今次做得好，忍左lena好耐

其實Gideon 係邊個造出黎既？只係記得當初flash S1 time vault 入面出現，跟住就Thwane 件suit有，再黎就Legends 隻船上有。其實係幾時造既？

重睇season 1
未來巴仔整出黎

今集好似月光寶盒
睇完只係覺得Lena超煩
正一煩膠小氣西
Kara快啲收佢皮啦

都唔一定嘅
例如Earth 2 Iris係差婆嚟
性格同造型討好得多
無咁煩膠

LoT去香港

1997年

Lena堅係克人憎，雖然比唔上IRIS，成日覺得全世界欠左佢咁，咩野無人信得過，自己做賤野暪住人就得，人地對佢有秘密就好似欠左佢咁，老奉要咩都同佢講，到SG(今集)講完個身份比佢聽，轉頭就爆比人聽，CHEAP到無倫。

同我認識既香港唔太一樣，似97既外國唐人街多d

有popo被槍殺，明日傳奇係黃fact check ed

應該今集另開po share 推上熱門分享popo 比人射嘅快樂

今集ava有句對白明串共產黨

今集flash 一開頭係lab 個個黑人chester 係咩人? 之前好似無出現過既?

外國人眼中嘅香港永遠係咁

我睇果下都諗果句係唔係串緊中共

thanks 佢咁播法我好多都唔記得

sleeping dogs式香港

今集LOT笑撚死我
D槍戰
肯定睇得太多成龍先會拍成咁

印象都係由港產片而嚟

2020年番去1997年再講下面啲野，你懂的，btw Zari好索

我諗起其中一part有個黑社會對住Charlie用廣東話講鬼呀鬼呀真係幾似sleeping dog

應該幾有潛力轉做gif

明就明支那會唔會睇到玻璃心

batwoman咩劇情 無啦啦同sophie互咀

今集未睇，想問係咪香港實景？

你諗多左啦 實景 好似唔係

外國人眼中香港停留左係清朝

想Sophie快啲死

成日覺得Sophie係美版囧囧

有冇人cap完整comment

見佢地有d話清朝/成吉思汗專制
但竟然有人心水清話現在香港不是專制嗎

請慢用

冇人睇得明個諷刺

睇到同kate一樣o曬嘴

今集SG係100th episode
出返好多舊人，有 Reign, Mon-El, Lockwood, Winn

遲早得返喜羊羊果堆睇 支共

好波 LoT遲啲會唔會有孫中山、蔣介石、毛魔 玩大踴進、文革、64

再唔係玩下三國

Stereotype冇計
不過起碼有人知道呢個地方先

如果有埋cat就正

英雄本色
隻白鴿

呢集flash 好有質素好有content 就係想睇多d team co-operating, 打既場口又夠緊張同新鮮。 個主題貫穿成集.
想由巴仔對於Post crisis change 既執著帶出 我地面對改變既來之則安之，go with the flow
幾好

其實真正E1果個WELL係Eobard Thawne殺左換面假扮嫁麻...唔知幾時開始WELL就等於Eobard Thawne個樣 永久SET死左(1999 SORRY)

因為大家淨係想睇tom cavanagh 嘅reverse flash

Matt Letscher都好正喎
奸得黎好戇鳩feel

LOT幾集都咁高質

一係唐人街,一係九龍城寨

Because of Crisis

grodd+flash

james 100集都唔翻黎

發覺crisis之後無人提過james
係咪比人erase左

佢今集只得一幕，句對白係第三季講既。 (係，我記性好)
就係: "Kara, you're asking me to betray somebody that I really care about."
所以我100%肯定係舊片，真係冇返黎拍。

其他人回歸既片都係新拍 (Reign, MonEl, Lockwood, Winn)

佢上年Comic Con interview有講，離開原因係忙住拍其他劇，所以100集都返唔到黎...?
不過其實係冇所謂啦，外國多數人係想睇Reign同Mon-El返黎多D (我都係)

一咀都知嗰個係Kate 啦，真係戴個面具就唔認得咩

Sophie同Iris邊個黑人憎啲

肯定係Iris

好似將WELL全部版本入左冒險家版本個腦到 係咁提佢Eobard Thawne會出返黎,個問題Thawne都唔係WELL分身黎 我都知tom cavanagh係好正好好演技同對FLASH認真左

ollie唔記得復活佢

我記得漫畫同動畫入面，GRODD有個死對頭係忠，記咩名？

LOT有講獨裁政府想統治香港
作為香港人睇到真係苦笑

我淨係知見到有啲人比人打死 我會睇到好開心

下星期點解全線又停播？成日播一個星期停一兩個星期

Super Tuesday

bw sg 都停

「粉紅眼裏都是辱華」
「辱華你別看啊 邊看邊罵」
俾人屌返